「真」外國入侵證據 (慎入)

睇睇下youtube突然之間賣CCTV嘅廣告
嚇到我仆街
有冇人同我一樣
CCTV 係咪冇人睇到要喺youtube賣廣告

Pish

推

沉底沉得超快

push